{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120476",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "숙이네조개전골 논현점"
    },
    "text": "スクイネジャン論峴店\\n\nソウル江南区論峴洞141-9\\n\n済州島で17:00から午前2時まで年中無休で営業している''スクイネ貝鍋ノンヒョン店''は、韓国料理-海鮮料理専門店です。 ここはビジュアルも最強で、ボリュームたっぷりの貝鍋が味わえるところとして知られています。 貝だけでなくイカやホタテなど様々な海産物が均等に入って栄養満点の貝鍋は食事だけでなくおつまみにも最適です。 そのためか、友人や恋人たちでにぎわう施設です。 東南アジアや海外で口コミで広がり、今でも多くの人が訪れる場所です。 貝を食べ終わった後は、スープに替え玉を追加して食べると、より涼しくおいしい貝スープが2倍に楽しめます。 ボリュームたっぷりの魚介類が詰まった貝鍋に滋養に行ってはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "スクイネジャン論峴店はどの地域にありますか？",
            "answer": "スクイネジャン論峴店はソウル江南区論峴洞141-9にあります。"
        },
        {
            "question": "スクイネジャン論峴店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スクイネジャン論峴店の営業時間は17:00から午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "スクイネジャン論峴店は何の料理専門店ですか？",
            "answer": "スクイネジャン論峴店は韓国料理-海鮮料理専門店です。"
        },
        {
            "question": "スクイネジャン論峴店で有名な料理は何ですか？",
            "answer": "スクイネジャン論峴店で有名な料理はボリュームたっぷりの貝鍋です。"
        },
        {
            "question": "スクイネジャン論峴店の貝鍋にはどんな海産物が入っていますか？",
            "answer": "スクイネジャン論峴店の貝鍋には貝だけでなくイカやホタテなど様々な海産物が均等に入っています。"
        },
        {
            "question": "スクイネジャン論峴店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "スクイネジャン論峴店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "スクイネジャン論峴店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "スクイネジャン論峴店はビジュアルも最強で、友人や恋人たちでにぎわう施設です。"
        },
        {
            "question": "スクイネジャン論峴店は口コミで広まりましたか？",
            "answer": "はい、スクイネジャン論峴店は口コミで広まり、多くの人が訪れる場所となっています。"
        },
        {
            "question": "スクイネジャン論峴店の貝スープはどのように楽しめますか？",
            "answer": "貝を食べ終わった後は、スープに替え玉を追加して食べると、より涼しくおいしい貝スープが2倍に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "スクイネジャン論峴店の魚介類が詰まった貝鍋はボリュームたっぷりですか？",
            "answer": "はい、スクイネジャン論峴店の魚介類が詰まった貝鍋はボリュームたっぷりです。"
        },
        {
            "question": "スクイネジャン論峴店の貝鍋は栄養満点ですか？",
            "answer": "はい、スクイネジャン論峴店の貝鍋は栄養満点です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 484
    }
}